TWICE全員別名大公開

娜璉=牙閪
Momo=牙巫
Sana=牙姣
志效=牙湯
Mina=牙病
多賢=牙唐
彩瑛=牙隱
子瑜=牙周,牙愚
定延=美人,印仔老婆

今日好遲出post

家下真嬲

韓國第一男女合團

牙man

牙鳩

不推文回覆

牙通牙

牙男

其他明 係志效同定延唔明

佢寸志效Thomas（湯must）火車頭。

釘升仙先喎走音婆係

咁定延呢

多謝你俾我笑一笑

改D名都7撚過人

定延=定仔

定仔正

不如出多啲甜品post算啦

樓豬可唔可以客觀少少

真

Trouble Maker?

牙支